有冇人啱啱起身既時候會好掛住人

唔知做咩每次起身都會諗起佢 特別唔開心
然後心入面自己講左句 唉 原來佢已經唔係我身邊

一起身個潛意識就係佢
好掛住佢.. 好想佢係我身邊